
~~~~~~~~~ Schematix ~~~~~~~~~~


Známé problémy:

    Pane se korektně nepřizpůsobuje velikosti ScrollPane -> problémy při kreslení spojení
    
    nahrazování proměnných pomocí regexu (př u = 1 -> uu = 1u ...)
    obecně parsování rovnic není zdaleka dokonalé
    

    ScrollPane focus nejde potlačit
